聽眾大爆鄧炳強元朗黑歷史! 點解仲可做一哥

lm

有沒人可以整返一個文字版summary

我淨係識聽英文==

推

2:09 搵到佢私拿白粉，但係話俾傳媒係鹽！
俾當值官踢爆，結果被人踢爆係真白粉！

push

你講得無錯

參考刑事檢控專員梁卓然點誣告X小姐迫其放棄追究, 及其上位前臭史

呢幾年上位的狗官個底都好花

我記得求驗傳媒好似fc咗唔係?

佢根本係原居民 元朗鄧氏呀嘛

仲話自己西區長大 元朗西區呀嘛